轉折點

四年去外國讀書 讀一樣由0開始嘅語言同碩士學位 ，番到嚟幾吃香，而且唔洗錢
Vs
乞食科fresh grad出嚟做野 去儲工作經驗
你會點揀？

而家出唔出到國都成問題 唔好話讀書

如果等疫情好轉呢？雖然唔知幾時先會好...

到時係咪仲有機會先 如果唔係就唔好空等啦 做人做主動好過被動

會 仲有機會

如果係咁我建議你去外國讀唔好番黎啦 香港都準備變天 有得走就走啦 唔好番香港做奴隸啦

點解？ 四年青春喎..

出國

點解唔洗錢

我覺得自己呢個階段有點貪圖安逸，或者係未接觸過社會嘅殘酷...我目前感覺好似攞時間換錢咁 唉我想法唔太成熟

［突發！！］我發起 四月四號為 黃店外賣日！

係啊 特別係自己讀個科係呢個社會冇乜價值 出到嚟比人點嚟點去做狗...好迷惘 但仲有一班朋友支持。如果去到外國就要所有野重新嚟過，連屋企人都唔係身邊

有冇打算去？

始終都有眷戀嘅地方..

你讀緊中學?

咩碩士咁巴閉？你肯定吃香？